收Sony鏡卷

要3張，今晚或者聽日lunch要
請TG

仲差一張，請TG

收齊，感謝連登巴打。